運動耳機推介

求運動耳機推介

Jaybird X3

千萬不要，旁邊的銀會氧化

Bro 用開邊隻？

lm